英超冠軍既主導權係咪喺熱刺身上？

3/31 利對熱
4/20 曼對熱

果然有未來

唔係啦,唔係以為熱刺有得打下話?

兩場都輸有咩可以主導

前四主導權係利同曼城手上